[口罩撚] 有冇人同我一樣會不斷重用防花粉口罩？

宜家用緊嗰個用咗個幾月，每日用完返屋企都會洗乾淨，下次戴香噴噴

+1用到鬆晒不過keep住用

每日換
接受唔到日日戴同一個

有次除口罩拉爛咗掛耳個位，勁心痛

洗完會鬆

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

你唔講起，我嗰個真係鬆弛咗好多，係時候又換過個喇